岩岩行左轉金鐘 個情況好惡劣

太多人 坐係到都出哂汗 何況佢地係人貼人咁坐
有好多人都冇食飯 淨係買個包捱左成個上午
如果再冇一個目標俾佢地 就會成盤散沙
走既走

想大家記得 機會只得一次

3點 係衝大家一齊衝 要團結 唔好分化話衝冇用

千祈唔好俾政府磨到香港人洩左道氣

香港人自己都唔救自己 冇人會救到你

好多人琴晚開始日曬雨淋到而家，再磨去士氣低落

冇錯 好多人搭緊地鐵 唔知係食飯定係點
總之3點一定要夠人數

過左3點，如果一陣政府出黎講，扮野讓少少步我地就玩完。一定散曬

係 好多都唔明 好似雨革咁 政府咩都唔洗做
淨係等你地洩左道氣就玩完

3點要跟大隊 記住！
同路人唔可以割蓆 要上一齊上

基督徒，打工仔，學生一齊上

企曬係度等

早餐都未撚食呀

冇錯！！請廣傳！！！

林鄭月娥 689 李家超 鄭若驊 我屌你老母

我知辛苦 有好多人貼住個貼
塊面紅哂 好擔心
你地係香港既未來 係香港既英雄！！